又回想起雲加帶我地拎歐聯嘅日子

一諗返起雲加帶我地贏歐聯嘅日子就嬲吾落，永遠支持雲加